re vo lu tion ar re vo lu tion ar

re vo lu tion ar re vo lu tion ar re vo lu tion ar

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

新聯署，促美國國會提早復會：